一人一句 抗爭以來hit左既句子、句式、詞語

新鮮滾熱辣既有

嗤之以鼻
核子手段

唔好搞我後面

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

pr 拉

壽終正寢
自由閪
sing hallelujah

應承我，xxxxxx
屌哂你地老母，xxxxxx
點解Xxxxxx 都冇人講？
我宣佈x 點鐘之後唔可以再開post 講xxxx

強烈譴責
石頭
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

大大力錫佢春袋

Over my deadbody

早期d
邊個搞我後面

xx師

核彈 推上國際

賞花杏仁露

誠懇呼籲唔好再舉美國旗
pr公司
點解冇人講？係咪當手足係condom？

唔通咩都唔做？
對唔對得住XX
錦鯉有咩高見
咁叻不如你做
依家講呢啲有咩用

核爆都唔割
大大年錫佢春袋
唔好搞我後面
我哋真係好撚鍾意香港
和你抗爭我很愉快
3萬thx
最緊要人冇事 / 最緊要人有事
be water

對唔對得住手足

係！各位網友！
Situation
Critical thinking
Anyway

手足

電光火石之間

大笑左出黎

基本法腐乳